
[**Chống Thấm Sân Thượng**](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-san-thuong-san-mai/) **Sàn Mái Bê Tông** là hạng mục quan trọng hàng đầu trong [**thi công chống thấm**](https://phuongnamcons.vn/dich-vu-chong-tham/) ở các công trình xây dựng.

Vậy chống thấm sân thượng bằng gì ? phương pháp thi công [**chống thấm sàn**](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-san-thuong-san-mai/) **mái** sân thượng [bê tông](https://vi.wikipedia.org/wiki/B%C3%AA_t%C3%B4ng) như thế nào đạt hiệu quả?

Trên thị trường hiện nay có rất nhiều **công ty** [**dịch vụ chống thấm**](https://phuongnamcons.vn/dich-vu-chong-tham/) **sân thượng** nhưng không phải đơn vị nào cũng uy tín, hiệu quả 100%.

Một trong những đơn vị thi công [**chống thấm**](https://phuongnamcons.vn/dich-vu-chong-tham/) uy tín, chuyên nghiệp hàng đầu tại [TPHCM](https://hochiminhcity.gov.vn/) và Hà Nội hiện nay chính là Công ty [Phương Nam Cons](https://phuongnamcons.vn/). Sở hữu đội ngũ kỹ sư chuyên viên lành nghề và áp dụng công nghệ chống thấm mới nhất với hàng ngàn [dự án](https://phuongnamcons.vn/du-an/) trên khắp cả nước.

Báo giá thi công chống thấm sân thượng sàn mái chi tiết tại : [https://phuongnamcons.vn/chong-tham-san-thuong-san-mai/](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-san-thuong-san-mai/)  

  Công ty TNHH dịch vụ giải pháp xây dựng Phương Nam—Phương Nam Cons
Trụ Sở : Bcons Tower, 4A/167A Đường Nguyễn Văn Thương (D1 cũ), Phường 25, Quận Bình Thạnh, TP Hồ Chí Minh.
Phone : 0906448474—0906393386
Email : i[nfo@phuongnamcons.vn](mailto:info@phuongnamcons.vn)  
Website : [https://phuongnamcons.vn/](https://phuongnamcons.vn/)  
Phương Nam Cons trên Google Maps: [https://g.page/phuongnamcons?gm](https://g.page/phuongnamcons?gm)  
[phuongnamcons.vn/chong-tham-san-thuong-san-mai](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-san-thuong-san-mai/)
